林鄭重施故技，到底佢既如意算盤打唔打得響?

今日無黑警可以有幾個原因，不過多次過去經驗顯示林鄭對警隊還是有一定大戰略既控制權
其實今日既情況相信同七一空城陣一樣係同一處理方法
目的係透過暴力示威既出現，鞏固建制陣營對禁蒙面法既支持，以及為日後落實更多緊急法做準備
今晚抗爭者既作為可能會刺激緊急法既實現
不過作為攬炒專員完全無問題
最緊要大家玩得開心(雖然都有傷亡)

咁到底林鄭個算盤打唔打得響?
係呢一點我又有少少存疑
今日香港人既底線又推前一大步
破壞程度及參與人數都大幅提升
甚至可能超出林鄭班子既預想
一般市民既反對聲音亦越黎越少
今晚大家為美心集團，中銀，優品360同建制議員帶來莫大既傷亡
到底為左落實緊急狀態而被祭旗既公司甘唔甘心呢?
如果我係老細，我就反枱了
林鄭做任何事對商家佬都無利益，緊急法對商家佬無利益
但係就搵左你地黎祭旗
而建制議員同林鄭被連成一線
下次選舉你班人都唔撚洗選了
大家都係盡快割蓆保平安

林鄭做5年
你係香港做生意做一世，不要為了一時意氣而敗了家產

玩完繼續睇返認真POST啦

P

建制派割蓆保平安呀

唔好再用 "建制派" 一詞
呢班仆街建乜撚野制呀,
破壞緊我地既香港人精神就有!!

請叫牠們做 "保皇黨"

聽日繼續快閃突擊
我地贏在人多機動性高
係屋企步行範圍內搞
唔好依賴任何交通工具
因為隨時可能封路封鐵
唔好等有狗
快閃突擊完就轉場
攰就返屋企食飯訓教回滿血再出過
政府會好快頂唔順
祝大家武運亨通

BTW如果見人偷野就當係鬼獅鳥左佢